吐露港開番一條線仲辣過封死，好棋黎

急屎想u turn 都走唔到

係咪架？

你忍住尿唔痾慘啲定勒住一滴滴痾慘啲？

真係開番咩